[唔死都玩殘你]日本証實有病人出院後檢測再陽性

大阪4x歲女性
於1月29日確診武漢肺炎
2月1日出院
2月7日檢驗後確認陰性
2月19日再次感到發現胸口疼痛
2月26日再檢驗時再陽性

新型コロナ、陰性確認後に再び陽性 大阪のガイド女性

每次死亡率3%
無限確診到死為止

大阪府は２６日、１月２９日に新型コロナウイルスの感染が確認された大阪市内の４０代のガイドの女性が、２月１日に退院した後の６日の検査でいったん陰性と確認されたが、２６日に検査した結果、再び陽性と判明したと発表した。当時は退院時の検査は義務づけられていなかったが、１９日から、のどの違和感や胸の痛みを訴えていた。

陰性と確認した検査時に潜んでいたウイルスを検出できなかったか、再び感染した可能性があるという。女性は府内で唯一、感染が確認されていた。退院後、仕事に行っておらず、自宅で静養中だったといい、濃厚接触者はいないという。

国の基準では、症状が軽くなってから４８時間後に検査して陰性を確認し、さらに１２時間以上後に再び陰性を確認できれば退院できる。今回、陰性確認から１３日後に症状を訴えたことについて、大阪府の藤井睦子・健康医療部長は記者会見で、「軽度であれ再度の事例が出たことは国に報告したい。どのように国が見解を示されるかということ」と話した。

Google Translate:
大阪府證實，一名40多歲的女性嚮導於2月1日從醫院出院後，在6月的第6次檢查中被陰性，該嚮導於1月26日和1月29日被確認感染新型冠狀病毒。但是，宣布26日的測試再次成為陽性。那時不需要進行出院檢查，但自19日起，她抱怨不適和胸痛。

在進行陰性測試時無法檢測到潛伏病毒，或者該病毒可能已被再次感染。該縣唯一的女性被確認感染。他說自從他出院以來他一直沒有去上班，他正在家裡休養。

根據國家標準，如果確診為陰性，並且在12小時或更長時間後再次確認為陰性，則可以在症狀發作後48小時出院。在一次新聞發布會上，大阪府衛生與醫療部門負責人藤井睦子在一次新聞發布會上說，這次的負面確認是在13天后抱怨這些症狀。他說：“我想向該國報告發生了任何小病例。你願意發表意見嗎？”

日本人：是撚但啦 死亡率2%姐

係咪未醫好就出院
29証實 2月1就出院 咁快醫好